其實點解幸福醫藥將藥房賣幾毫子粒嘅藥懶係撐本土賣下廣告變近百蚊一盒?

收鼻水
止痛退燒
無睡意另加咖啡因

有咩藥唔係咁？

下，邊度賣幾毫子

英國poundland一鎊十幾粒食到死都得

而家藥房d成藥起碼賣一蚊

殻貴過藥 幸福個藥殻有專利長效 慢慢融等個藥效唔勁到你眼訓又keep到有效

唔覺收到鼻水

公立醫院免費一大堆

chlorpheniramine
街症黃色訓教丸
抗敏眼訓

paracetamol
止病退燒

其實幸福 樂信 必理痛 果堆都係咁用呢成份, 今日去711 見到80 幾蚊幾粒真係

乙醯胺酚（英語：Acetaminophen），又稱乙醯胺酚或撲熱息痛（Paracetamol），簡稱APAP。是一種廣泛使用的非處方止痛及退燒藥[1]。可用於緩解輕度至中度的疼痛[1]，本品對於孩童的退燒效果仍未有決定性結論[11][12]。本品常與多種感冒藥合併使用[1]。也可與鴉片類藥物合用以緩解重度疼痛、腫瘤痛，或術後疼痛[13]。本品可經口服、肛門，或靜脈注射給藥[1][14]。效用可維持2至4小時[14]。

雖然按推薦劑量服用乙醯胺酚很安全[15]，但仍可能會嚴重紅疹等副作用。過高劑量可能導致肝衰竭[1]。妊娠及哺乳期間用藥顯示為安全[1]。有肝臟疾病的患者，仍可使用本品，但服用劑量必須減少[16]。本品屬於輕度止痛藥[14]，但並無明顯抗發炎活性，且其作用機轉迄今未明[17]。

乙醯胺酚最早於1877年發現[18]，為美國及歐洲最常用的退燒及止痛藥物[19]。本品列名於世界衛生組織基本藥物標準清單之中，為基礎公衛體系必備藥物之一[20]。本品屬於學名藥[21]，每劑在發展中國家的批發價低於0.01美元[22]，在美國同樣計量則需0.04美金[23]。

每劑在發展中國家的批發價低於0.01美元
每劑在發展中國家的批發價低於0.01美元
每劑在發展中國家的批發價低於0.01美元

好耐冇去藥房
真係病會執埋化痰丸

hk only it cant make money

牌好係好值錢
上面係美國藥物website, 你試下由generic果粒掣轉去brand睇下價錢差幾多

牌子*

呢隻真係無乜用，前排出風癩，食咗都唔散
通常我係訓唔著至會食佢

政府個d夠唔夠pure

wiki左係第一/二代抗敏藥
貴果啲出到 第三/四代

第一代黎因為會穿過BBB會好眼訓

無論有幾多成本擺喺活性成份/方劑研發(例如緩釋劑型)/定係輔料上面，零售價裡面肯肯定有一大堆係賣牌子，如果唔係呢種gen廠邊有得賺。

黃色呢隻垃圾除左平之外完全無用，個鼻水傑左仲辛苦
食佢我不如早D訓好過

以前10蚊100粒，而家自由行唔做呢啲生意啦.